（後侵侵時代）美國政治新聞討論區4

開定先 終於都重返時事台

（後侵侵時代）美國政治新聞討論區3

（後侵侵時代）美國政治新聞討論區2

（後侵侵時代）美國政治新聞討論區1

Psaki Repeatedly Refuses to Condemn Cuomo’s Actions That Led to the Deaths of Thousands of Elderly New York Nursing Home Residents (VIDEO)
February 21, 2021, 2:25pmby Cristina Laila

登粉信民主黨.......唔驚

留名

等3爆完再嚟

登爺爺精神

呢個係咩事？ 我無跟到

歷史小知識

登爺爺開頭都係president-elect

題外話

Psaki Gets Testy with Peter Doocy, Says Biden Admin Putting Kids in Cages is ‘Not Keeping Kids in Cages’ – Blames Covid (VIDEO)
By Cristina Laila
Published February 23, 2021 at 11:55am

留名先

lm

推

快啲爆溫搞大佢啦
屌 成班左派政治迫害

德洲今次搞成咁共和黨會唔會危危乎

Rep Maga

LM

Let Them Fight: AOC Slams Biden Over Child Migrant Detention Facility
By Cassandra Fairbanks
Published February 24, 2021 at 10:45am

Cages

14 House Republicans Demand FBI Briefing on Rep. Swalwell's Ties to Alleged Chinese Spy

Former Cuomo aide accuses Dem governor of sexual harassment, says creepy behavior was 'normalized'
Fox news

題外話一下
GME to the moon

FIRST FAMILY TRASH: Hunter Biden was Having Sexual Relations with Dead Brother’s Widow and Her Sister at Same Time
By Jim Hoft
Published February 24, 2021 at 3:13pm

WOW! Liz Cheney Goes Rogue – Ends House GOP Leadership Presser Saying Trump “Should Not Play Role in the Party”
By Jim Hoft
Published February 24, 2021 at 2:17pm

cultural norm

EXCLUSIVE: New York Governor Cuomo Harassed a Woman In His Office, Had an Affair with a Married Woman for Months As Well
By Joe Hoft
Published February 24, 2021 at 5:44pm

內戰吧

有冇其他招啊

唔好呀

留明

拜登就職第一天，就大改川普對非法移民的政策。國土安全部發出備忘錄，下令暫停驅逐部分移民100天。不過，德州總檢察長提出訴訟反對；週二，聯邦法官發布為期14天的禁制令，暫停實施拜登政府的命令。

週二，美國聯邦法官狄普敦發布為期14天的暫時禁制令，暫停執行拜登政府禁止驅逐非法移民100天的命令。

德州檢察長派克斯頓週二在推特上說：「勝利。德克薩斯州是全美第一個對拜登政府提起訴訟的州。而且我們贏了。」他還寫到「這是煽動性的左翼叛亂。被我的團隊和我停止了（叛亂）。」

上週五，德州檢察長派克斯頓起訴拜登政府，認為美國國土安全部暫停驅逐部分非法移民的命令非法，要求撤銷。

1月20號，美國國土安全部在拜登就職當天發出備忘錄，下令暫停驅逐部分移民100天，引起不滿。

移民政策是拜登的主要政見之一。在總統就職當天，拜登簽署的17項行政命令當中，就有6項涉及移民。

[url]

Pennsylvania Poll Watchers Testified About Election Fraud and Irregularities in 2020 Election – Then AG Special Agents Harassed Them and Now They’re Being Sued
By Jim Hoft
Published February 25, 2021 at 8:56am

Not Making Headlines: California Man Films Himself on Facebook Live with Two Dead Women on the Floor He Killed, Including Minor
By Jim Hoft
Published February 25, 2021 at 7:42am

Five Counties Are Trying To Leave Left Wing Oregon And Become Part Of Idaho
February 25, 2021, 1:37amby Mike LaChance

Officer Sicknick’s Mom Refuses To Allow Leftist Media To “George Floyd” Her Son: He was not beaten with a fire extinguisher…“We think he had a stroke”
February 24, 2021, 8:48pmby Patty McMurray

Andrew Cuomo accused of sexual harassment; leading liberal women refuse comment
Cuomo's office has denied the harassment allegations

By Michael Ruiz | Fox News

Pentagon Statement話係登爺爺落order
無事

核彈都唔想佢禁制 你信係佢落order?

How about the election fraud

McConnell真係好撚肉酸

州長話要對簽名
有可能比佢地洗橫手叫停

Come on men

Mcconnell真係好撚肉酸
仲乞人憎過羅姆尼
真係好撚冇骨氣政治人渣

相由心生

依家咁我反而覺得佢唔做仲好
好似香港咁唔仆街一次啲人仲瞓緊
美國人咪一樣
甚至到依家好多美國人仲乜都唔察覺
而且我睇deep state唔驚美國人發現佢哋存在
愈做愈張揚 猖狂
咪由佢哋繼續整死美國
代價會好大
但我認為呢個代價無得避
美國分裂甚至打仗應該已成定局
或者話呢個就係DS目標之一

烏龜🐢

呢樣又係俾人笑, 點解要對簽名?

唔好問
你racist white supremacist fascists $&@?!#%

怪唔之得左霉仲成日喺度trump啦

who fucking Biden

劇本照常繼續，壞事做盡嘅登登會落台比KH繼任

中華人民共和國美利堅特別行政省
行政長官資錦麗特首誕生

講起又真係好似

趙小蘭真係特別重口味

日日對住個龜X

國防部長回應記者提問
個態度似係先斬後奏

THE MEDIA LIE OF THE CENTURY: Dan Bongino: My Secret Service Sources Are Telling Me Joe Biden “Is In Real Significant Trouble”
By Jim Hoft
Published February 26, 2021 at 7:58am

wfc biden

侵侵要回歸 都要先準備好多野
自己既發言平台 清理好共和黨
仲有內閣人選要選好真正既自己人
仲有司法部 出完行政命令唔執行都冇撚用

想侵侵回歸捉我去坐監

你個名

睇到啲25仔多到咁
一年都清完啦

侵侵幾點出場

百幾萬follower嗰個冇喎

正宗讀屎片

大愛左膠全部都係咁

痴線，只係質疑連黑人大法官嘅書都ban埋，文革咁，amazon真係黨企

係紀錄片
Paoletta: Amazon Prime Stops Streaming Clarence Thomas Documentary During Black History Month

可唔可以post多次

到時政府可以知道哂每個人嘅錢銀交易, 又可以禁止任何人買賣, 仲可以隨時充公資產, 印幾多錢又冇得追

唔記得咗啫，人老咗係咁

江湖傳聞Durham可以幫川普復活

BREAKING: John Durham Resigns as US Attorney – Effective February 28th — Before Biden AG Takes Office
February 26, 2021, 2:55pmby Jim Hoft

幫轉貼（中文）

英國《每日郵報》獨家報道美國總統拜登次子亨特（Hunter Biden）的風流賬，不但在哥哥博拜登（Beau Biden）逝世後與大嫂哈莉（Hallie Biden）交往，同一時間更搭上哈莉的失婚胞姊塞昆迪（Elizabeth Secundy）。《每日郵報》取得亨特和塞昆迪的情慾短訊記錄，可見亨特提出要教塞昆迪自慰，又稱要送她內褲。

左膠：天經地義！合情合理

查咁多嘢, 要查幾多年?

依家愈睇愈覺得侵會復活
形式未必如我哋好正路咁諗
但佢必定會皇者歸來

已經忍無可忍 拜燈班友成何體統

姊妹丼，識玩

上網睇話軍隊而家圍住白官係查緊選舉舞弊, 只要軍方調查報告同侵在任向軍方提出既報告吻合就拉人封艇

啲人又鳩吹

封完艇都唔等於侵上任，重選啦

邏輯唔成立，舞弊係發生喺果幾個問題州。查白宮範圍無意思，證據唔喺華盛頓度，又唔會有dominion既伺服器。查都應該係封果幾個州度查

等睇好戲

佢哋唔垃圾又如何有對比

正 無限loop

賀雞上先正，美國嘅加速師

支那女愛重口

左膠：都係照顧女性啫

Huge MAGA Crowd of Trump Supporters Greets Biden in Texas… Not One Biden Supporter in Sight (VIDEO)
By Cristina Laila
Published February 27, 2021 at 12:34pm

Within 40 Days of Biden Inauguration: Terrorists Kidnap Another 317 School Girls in Nigeria
By Jim Hoft
Published February 27, 2021 at 11:15am

蓬佩奧即將於美國全國保守聯盟大會發表演講

#118 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇侵侵生活近況？

好似成日去打golf

準備到侵

反而真心希望Trump好好地退休就算
一把年紀唔值得為墮落國家操心
要等美國人醒覺先有用

冇得退休

侵侵幾時出場

仲有3個半鐘

聽朝起身睇重播播

IT’S HAPPENING! President Donald Trump Live at CPAC 2021 at 3:40 PM ET — LIVESTREAM via RSBN Channel
February 28, 2021, 10:15amby Jim Hoft

唔好害全世界啦

大愛左膠比人左一巴右一巴咁打

侵侵返黎啦

好誤導，侵侵都無講2024 呢個字

we will see you in different form意思真係2024再選咩

我已經睇緊重播

搞唔掂deep state同造票機
其實唔洗諗

當佢哋呢啲媒體無知識，斷章取義，今日蘋果都係咁報，真係唔睇好過睇，睇埋晒啲錯誤訊息

我都係咁話，除非枱底deal好曬話下次比翻你上

仲有侵侵話唔開新黨 繼續用GOP

Same 岩岩睇

可能已經控制曬gop

[member]好多罐頭[/member]

都已經令麥康奈爾屈服，係爭羅姆尼果幾個仇侵黨
要睇州長初選同中期選舉迫唔迫得走班老屎忽

現實係GOP
冇Trump
就肯定收皮

Maga vs 共和黨建制派 暫時取得上風
唔知民主黨建制派跟左狗內鬥點

錢都籌唔到到

美國已經輸咗了......

其實呢啲先係政治智慧呀

United we stand。Divided we fall

只有不停壯大，喺過程中俾大眾見到當中咩係好咩係唔好，再慢慢淘汰唔好嘅elements，先會United。相反，香港呢度嘅無呢種政治智慧嘅人，所以泛民本土分裂咗咁多派別，之前不停明爭暗鬥，拉攏信眾，其實無助於壯大成個泛民，更加無助於去建設更好嘅香港，咁搞法，我睇到嘅係為自身利益多於為香港，多一席議員同少一席對佢哋有分別，對普通市民無

有侵侵呢個leader 喺度，一定無問題，而香港無呢啲人，就真係拜拜了

GOP咁多牛鬼蛇神
希望侵侵真係搞得掂

侵侵語錄

Who knows? I may even decide to beat them for a third time."

We need one electron day. One day.

We reject cancel culture.

We will first take back the House and then a Republican president will make a triumphant return to the White House. I wonder who that will be!

點take back the House?

香港果隻
有老共分化臥底

唔可能講共和黨無
但會比較少
而直接減低佢地分化的威力

中期選舉我估
不過dem有得造票又都可能會輸

根本思維唔同，正如你去諗民建聯同紫荊黨內鬥
但習近平一吹雞就跪鳩哂，難以影響選情

幾時中期選舉？

2022
年零之後

已經肯定左今日既共和黨即係侵侵既共和黨

可能今次一次過搞掂晒

Biden Allows “60 Minutes” to Release Military Imagery Secrets that Saved US Lives
By Jim Hoft
Published March 1, 2021 at 7:51am

Arizona Republican Representative Mark Finchem Is Suing Arizona Democrats for Malice After They Accused Him of Treason for Reporting on Suspected Election Fraud
March 1, 2021, 7:45amby Joe Hoft

根本係為左羞辱美帝同外國人，但美國左膠又唔出聲

紐約死咁多人佢係最大功臣， 但左膠又睇唔到

左膠已經比中共滲透邪教洗腦......已經冇得救

【左膠MeToo繼續扮瞓】美國紐約州長科莫性騷擾醜聞愈揭愈多 要女記者「吃下整條香腸」

食香腸

剪

而家似用性醜聞嚟冚害死咁多人依條罪嚟落台

科莫同志，黨唔會忘記你既付出

How dare you

BREAKING: THE FRAUD WILL STAND – Supreme Court Rejects Sidney Powell’s Election Fraud Cases without Comment
By Jim Hoft
Published March 1, 2021 at 12:22pm

估中

INSURRECTION! – Angry Democrats Confront Police at Georgia State Capitol After Lawmakers Pass Bill Requiring Voter ID for Absentee Voters (VIDEO)
By Jim Hoft
Published March 1, 2021 at

Trump Campaign Strategist Katrina Pierson Set to Announce Run for US House from Texas
By Jim Hoft
Published March 1, 2021 at 3:58pm

跟住到AOC條八婆上位

無啦
美國已經輸咗

GAB HACKED — Founder Says They Were Targeted By ‘Mentally Ill Tr-nny Demon Hackers’ Who Threaten to Release Stolen User Data
March 1, 2021, 1:40pmby Cassandra Fairbanks

我諗佢似係有痛腳比大陸住

Eric Trump: They Weaponized the Legal System – I Got Hundreds of Subpoenas – They Attacked Our Kids who are One-and-a-Half and Three-and-a-Half (VIDEO)
By Jim Hoft
Published March 1, 2021 at 8:05pm

同拜登一撚樣有痛腳

Biden Hits 62% Approval, Higher First Rating Than Past 4 Presidents
Harvard/Harris Poll: Biden Approval at 61 Percent

佢棚牙

佢對波

見到佢棚牙真係唔撚開胃
佢唔笑嗰陣
個樣都唔差

你老爹又唔出軍方重選選

你睇落少少去心口就無事

道歉完 下次繼續

句英文真係好諷刺

一早有先見之明

今晚搵孫女談心

Terrorism

張華峰警告陳茂波：勿再向金融界開刀 增加印花稅是「殺雞取卵」

#95 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

波叔當張華峰係Condom

drain the swamp

佢哋紅嘴唇

見到呢單真係爽
社會主義鐵槌係唔會停

[長文宣言 請推上熱門] 縱使天下已沉淪 但我哋絕不認輸

好似好dur

正常高度

點解會有人對佢有幻想

咁拉丁裔都有會有拉丁裔鐘意嘅
正如黑人鐘意黑人咁

不過連登仔鐘意盲好明顯因為大波

大把地方有波睇 點解要鐘意睇棚牙咁既...定係真係咁重口味

Michigan National Guard Troops in DC Hospitalized After Democrat Run City Repeatedly Feeds Them Raw, Undercooked Meat and Meals With Metal Shavings
By Kristinn Taylor
Published March 1, 2021 at 7:50pm

因為有種征服感係度

忽然覺得某po話medium rare既中式牛柳好佛心

Seriously?… FBI Director Chris Wray Testifies There Is No Evidence of “Fake Trump Supporters” at US Capitol During Riot
By Jim Hoft
Published March 2, 2021 at 10:05am

FBI Tortures Proud Boy Member – Kept in Isolation for 23 Hours a Day While Awaiting Trial for Bashing Window Out at US Capitol – Faces 20 Years in Prison
By Jim Hoft
Published March 2, 2021 at 9:27am

Biden Gang Already In Deals with Ukraine – $125 Million of US Tax-payer Money on its Way to Ukraine Right Now
March 2, 2021, 7:14amby Joe Hoft

石頭🪨波又點先

班national guard仲係DC未走咩？

Push

真係好撚仆街
喂狗都唔會比鐵片啦

hooah

班左膠驚死所謂嘅「白人極右恐怖分子」攻擊華盛頓

美國已經輸咗了

now：官涌體育館接種中心，今日大量老人甩底唔打祖國科興疫苗

#16 回覆

[燈王之王] 巴西傳媒報道比利接種科興疫苗

Capitol Police Increasing Security Based on Suspicious ‘Intel’ Warning of Militia Plot to Breach Capitol on March 4
March 2, 2021, 11:45pmby Cristina Laila

NOW THIS: Mitch McConnell Says He Will Throw His Support Behind Trump-Hating RINO Lisa Murkowski in her Reelection Bid! — He REALLY Hates His Voters
By Jim Hoft
Published March 3, 2021 at 8:26am

「DEADLINE」報導：雖然主導的「Comcast-owned network」預定美國時間週二才正式公布「尼爾森」的完整收視數據，但據初步統計：今年金球獎頒獎典禮在18—49歲年齡層僅有約540萬收視戶，平均收視率僅約1.2；比去年在18-49歲年齡層約有1830萬收視戶，平均收視率4.3的成績，大跌60%！

Impeach Trump ... for what?!

Microsoft: Exchange Server Flaw Lets Chinese Hackers Steal Emails
Wednesday, 03 March 2021 10:55 AM

共匪而家就SHOW HAND, 你敗登開黎見我啦

One US Contractor Dies After at Least 10 Rockets Hit Air Base Housing US Troops in Iraq: Pentagon
By Cristina Laila
Published March 3, 2021 at 10:59am

宜家吹緊風話Pelosi等人架空左牙祖

已經3月4啦喎
請問侵幾時先政變呀？

成個民主黨都垃撚圾
點解香港仲會有黃屍當佢係寶
想問下佢地而家泛民一鋪清袋點睇

紐約淋病

左膠睇唔到佢請女記者食大香腸

拜登：
繼續關注
死幾多人......唔關我事
我亦都唔會實行香港法案

學曬港共手法
唔意外

唔係學 而係天下共匪都係同一個格

9.5

Antifa Violent National Autonomous Day of Action Planned – The Kids Won’t Be Quiet, They’re Going To Start A Riot
By Tayler Hansen
Published March 3, 2021 at 8:50pm

美國 登叔叔要進來了

幫轉貼
【Now新聞台】美國傳統基金會即將公布新一期經濟自由度指數，有份協辦的《華爾街日報》透露，香港首次被剔出評級，原因是近年政策明顯受北京控制。

美國傳統基金會每年均會根據貿易自由、財產權利、司法效率、政府誠信等範疇，為各經濟體系評分，發表經濟自由度指數，香港曾經25年蟬聯第一，去年微跌至第二位。

有份參與指數發布的《華爾街日報》報道，今年指數將不再為香港和澳門評級，並引述負責指數的編輯指，香港近年的發展，明確顯示政策受北京操控，過去兩年，政治自由及自治受損，令香港與其他中國主要城市，例如北京和上海無大分別。

新一期經濟自由度指數將於本港時間約今晚11時公布。

唔緊要啦

兩會改埋選舉法 拆埋關整大灣區 一帶一路可以征服美國

反正參眾兩院都係民主黨控制
取消選舉人票
推行法案所有州份都要用民主黨特製造票機
授權中國14億支那人都可以參加投票

House Passes Sweeping Bill Making it Easier For Democrats to Steal Elections
By Cristina Laila
Published March 3, 2021 at 11:18pm

“I’m Always Up for a Good Fight” – Former Secretary of State Mike Pompeo Teases Potential Presidential Run if Trump Does Not Go for Three-Peat (VIDEO)
By Jim Hoft
Published March 4, 2021 at 11:15am

Gov. Abbott Slams Biden for Spreading COVID by Releasing Infected Migrants into Texas
By Kristinn Taylor
Published March 4, 2021 at 10:57am

The Virtual Book Burning Continues: eBay Bans Listings of ‘Offensive’ Dr. Seuss Books
By Cassandra Fairbanks
Published March 4, 2021 at 9:20am

連美國都玩禁書

YouTube Deletes All Copies of President Trump’s CPAC Speech, Suspends RSBN for Two Weeks
March 4, 2021, 12:21pmby Kristinn Taylor

1984

其實咁玩係洗好多錢 浪費晒

延長再延長

拜登一上台
仲要一個制裁都冇
港共真係完全冇晒底線

緬甸死晒咁多人
香港北韓化
拜登只會繼續關注

連登登粉左膠到底死撚晒去邊

Trump 仲有冇機會返嚟

貢京京

美國冇野多 錢太多

Kamala Harris Takes Call with Israeli Prime Minister Benjamin Netanyahu on Behalf of Joe Biden
By Cristina Laila
Published March 4, 2021 at 7:25pm

燈叔 振夫綱

Two Paterson City Council Democrats Indicted on Voter Fraud Charges After Using Mail-In Ballots to Steal Election
By Cristina Laila
Published March 4, 2021 at 2:05pm

Israel's Netanyahu Vows to 'Stand Against the World' Fighting Iran Nuclear Pact

By Charlie McCarthy | Thursday, 04 March 2021 04:07 PM

咁唔小心

Ron Johnson
位已上

Michelle Obama Urges Senate to Vote for HR1 – The Democrat Bill that Brings Communist Third World Voting Rules to US Elections
By Joe Hoft
Published March 5, 2021 at 7:15am

但佢2022又唔尋求連任...
Wisconsin個席隨時畀民主黨拎左

拜登稱「我很樂意接受提問」後白宮即切斷視訊信號

House Dems to push bills giving citizenship to some illegal immigrants, even amid border surge
Features of both bills are included in broader immigration reform bill

By Adam Shaw | Fox News

Breaking911
@Breaking911
BREAKING: Democratic congressman Eric Swalwell is suing Donald Trump, Donald Trump Jr., Rudy Giuliani and Rep. Mo Brooks, alleging that they are responsible for inciting the Jan. 6 Capitol riot
下午9:12 · 2021年3月5日·TweetDeck

china pussy條數都仲未同佢計

條友仲未死心

我諗唔關事，可能只係想keep住妖化咗的trump 重喺新聞到, 現在msm重未有勁利好消息或妖魔出現。

圍侵救登

亂講野呀嘛，
Joe Biden tells NASA engineers that Indian-Americans are 'taking over the country' as he thanks Perseverance team for their inspiring Mars landing

Racist Joe Biden to Indian-American Astronaut: “It’s Amazing. Indian-Descent Americans Are Taking Over The Country” (VIDEO)
By Jim Hoft
Published March 5, 2021 at 3:01pm

🐷隊友

消息：55歲婦曾接種新冠疫苗 出現中風入院後死亡

佢緊張過龍死左

太興奮開心死

BREAKING: Antrim County Clerk and Material Witness, Sheryl Guy, DISMISSES Election Fraud Case – Judge Overrules Her Decision – Reinstates Case
By Patty McMurray
Published March 6, 2021 at 8:15am

Violent Antifa-BLM Thugs Attack Trump Supporters at Manhattan Rally – Seven Arrested
By Jim Hoft
Published March 6, 2021 at 10:40am

姐係審定唔審

審

完冇結果

★田北辰：韓正指香港的深層次問題是房屋問題，未來治港的愛國者要牢牢記住

地產商、新界原居民

資本家不要逃避 面對現實

Pope Francis Visits Former ISIS Stronghold of Mosul, Iraq — Thanks Only to President Donald Trump and His Eradication of Caliphate in Region
By Jim Hoft
Published March 7, 2021 at 9:20am

Thanks Only to President Donald Trump

really
依單野政治上睇落好唔簡單

我上面淨係睇到yahoo news

Two More Women Accuse Embattled Governor Cuomo of Sexually Harassing Behavior
By Cristina Laila
Published March 7, 2021 at 11:38am

No news is good news

戇鳩先陪佢癲
睇你senate點過

are you serious?

Senate 民主黨控制......實通過

2/3...67票先畀過
15蚊最低工資已經42-58收咗皮

原來係咁

即係重大議案一定要67 票？

有D需要有D50票就得, 我睇美國人TG話HR1需要67票先過到

股市日日跌

彈劾審判先係67票

一般法案門檻目前係60票 （因為有得拉布）
但如果民主黨以51票修改議事規則將剪布門檻由60票下調到51票，咁就以後所有法案都係51票通過
而家左派個邊大力施壓要廢除拉布，就係講緊呢樣野，不過有2-3個溫和民主黨人暫時擋住咁解

叫得民主黨就係破壞民主
仲要出賣返自己國家

最大問題係短視
而家呢刻將mail in voting永久化，ban voter ID睇落對佢自身有利，但呢樣咁有安全風險既做法一旦合法化
難保日後會有一個更radical既派系分裂出黎同佢搶票
成班政客連基本常識都欠奉

美國已經輸咗

起左膠地盤出咁既POST

嘩咁夠薑

George Floyd Protesters March Through Downtown Minneapolis on Eve of Jury Selection in Derek Chauvin Trial (VIDEO)

Sore Loser Hillary Clinton Trashes Trump Supporters, ‘The Republican Party Turned Themselves Into a Cult’ (VIDEO)
By Cristina Laila
Published March 8, 2021 at 5:54pm

WOKE: Pepé Le Pew Cut From ‘Space Jam 2’ For Sexually Inappropriate Behavior with Female Cartoon Characters
By Cristina Laila
Published March 8, 2021 at 3:39pm

美民主黨強推選舉改革法案，允許全國大規模郵寄選票，通過後民主黨將永遠掌握美國！

參議院會唔會通過

過硬

仲要民主黨控制
美國玩撚完

坐穩了

2022? 改到你冇得選

有種睇法係繼續允許大量mail in
DEM想一世坐穩時候
就開始內部分裂

Democrat Logic: Joe Biden Says Military Will Focus on Making “Maternity Flight Suits” — So Pregnant Women Can Drop Into Enemy Territory During Wartime? (VIDEO)
By Jim Hoft
Published March 9, 2021 at 8:17am

Biden Implements Obama’s Insane Middle East Policies – Approves the Release of Billions to Iran But Then Vows to Protect Saudi Arabia After Iran Attacks Saudi Oil on Monday
By Joe Hoft
Published March 9, 2021 at 7:00am

kamala應該恥笑緊

biden: 唔使旨意搶我個位

Party Leaders Move the Money and Quit after Democratic Socialists of America Candidates Sweep All the Top Democrat Party Slots in Nevada Elections
By Jim Hoft
Published March 9, 2021 at 11:

返嚟啦 幫手推

好似要最少十個共和黨人反水先會通過
屌⋯⋯左膠黨成日推堆啲膠嘢屌

Biden Advisor Admits Trump’s Policies Stopped Illegal Immigration While Biden’s Caused a Historic Surge of Illegals (VIDEO)
By Cristina Laila
Published March 10, 2021 at 1:16pm

Dr. Fauci Can’t Explain the “Science” For Denying Vaccinated Americans a Return to Travel (VIDEO)
By Cristina Laila
Published March 10, 2021 at 12:15pm

睇黎牙祖真係無咩好討論

幻幻

賀雞上位唔係夢
加速美國滅亡

沒有侵的日子

請當故仔聽，不過佢提到侵臨走前簽左行政命令叫軍方接管美國政府120日，直係5月到結束。大家收唔收到封

侵侵

好心啦 1月又話等2月 2月又話3月 依家又5月
信果個係唔係低能

到今日 已經知道佢唔會再番去了......

隻科興真係好架勢

瑞士外交部：人大決定進一步侵蝕香港的高度自治

美國內部意見未統一

看來賀野雞係總統權力擁有者

睇個勢可能2025會有世界大戰3

就職典禮已死心

南海無進展，梗係 losing edge
睇個勢可能2025會有中國製造2025

同幾個美國dem佬傾過，佢地絕對唔介意賀雞越權

美國林鄭
美國滅亡唔係夢

《WSJ》消息指中共將「強拆」阿里巴巴 馬雲崇拜毛澤東闖禍

Pelosi就有權
佢點會上到位

隱惡揚善

#2 回覆

美國宣布華為、中興、海康威視等5間中國企業 列入危害國安黑名單

All Talk......No Action.jpg

Undoing American Greatness and Equality: Utah Jazz and Gates Foundation Offer Non-White Scholarships Only
March 13, 2021, 1:30pmby Joe Hoft

729%

優質post 推

集中營

點解被踢？

x2

下? 點解會咁㗎

登唔番咩

同大家玩個遊戲

竟然

私怨大過一切

[認真討論] 開始對拜登有少少改觀，拜登其實無你地想像中咁廢

CLS

同人唔同命
比「預期」好
侵侵講錯少少嘢就無限放大 抺黑 狙擊足4年
做返一個總統基本要做嘅嘢就話改觀

一直廢開 做少少野你都覺得佢好
一直正常開 做錯少少野你就覺得佢仆街
呢D人唔應該用正常態度對佢地

縮10步，然後跟Trump路線行前返1步已經有人喺度帶風向

同埋都唔係好過「預期」，內政成pat屎咁

有幾多政策係佢有份參與無人知，我淨係知佢除左簽個名就無嘢做過

Sleep joe

出面成班風向撚

鋼鐵川粉

個大選就樣被科拜登偷左條友仲去捧拜登，真係痴撚線

你當佢係精神分裂就得

嘩屌我好似成年無幫手推po咁

有嘅
潛水囉佢

唔洗睇內容秒負評先

美國國務卿布林肯，算唔算係美國史上最強硬既外交官員？

正評多過負評

又係個位樓主玩膠

美國最大勞工組織總裁發信 呼籲政府阻止進口中國新疆太陽能產品

All talk no action

返嚟啦

口交式發言

龜～全部都係龜

美國國務卿布林肯，算唔算係美國史上最強硬既外交官員？

最近好悶

蘋果公司切斷與中共國供應鏈公司“歐菲光”及其所有子公司的商業聯係。每年賬面一百多億的營銷，沒了

上連登周遊列國

Members of the Guam National Guard Pay GOP Rep. Marjorie Taylor Greene a Visit After She Called the US Territory a Foreign Land (VIDEO)
By Cristina Laila
Published March 15, 2021 at 6:50pm

BREAKING: Judge Rules that the Group ‘Voter GA’ Can Unseal Fulton County Georgia Ballots and Inspect Them for Invalid Votes in the 2020 Election
By Joe Hoft
Published March 16, 2021 at 2:15pm

Biden’s DHS Chief Announces He is Opening New Doors For Migrants, Expanding Central American Minors Program as Border Crisis Worsens
By Cristina Laila
Published March 16, 2021 at 1:54pm

SENATEPublished 2 hours ago
McConnell says Senate will be '100-car pileup' if Dems nuke filibuster, as progressives clamor to nix rule
McConnell's speech comes as progressives see opportunity to end 60-vote hurdle after comments from moderate Dem Manchin

Tyler Olson By Tyler Olson | Fox News

MEDIA ADVISORY

45th President Donald J. Trump will be interviewed tonight at 7pm ETD on "Fox News Primetime" with host Maria Bartiromo.

Enjoy!

推吓post

變成P仔之後 推唔郁

登仔班友呢期咩事咁勇武
係咁攪鳩港共d柒頭

美國佬呢期好缺水..
o岩o岩洗左一大舊..最o岩就係搵支共回血

咁多

加大力道

睇野啦

Reports of More American Troops Entering Syria – What Is Biden Doing and Does He Know He’s Doing It?
By Joe Hoft
Published March 17, 2021 at 8:20am

係唔係要黎分散大家對共產黨既注意

Kamala Harris Hosts Prime Minister of Ireland For Bilateral Meeting, Trashes America as a Violent and Racist Country (VIDEO)
By Cristina Laila
Published March 17, 2021 at 1:44pm

Biden Tells Stephanopoulos He Once Looked Putin in the Eye and Told Him, “I Don’t Think You Have a Soul” to Which Putin Responded “We Understand Each Other” (VIDEO)
March 17, 2021, 11:32amby Cristina Laila

CNN hemorrhaging viewers since Trump left office, down nearly 50% in key measurables
Liberal network has lost 47% of primetime audience among the 25-to-54 demographic most important to advertisers

Brian Flood By Brian Flood | Fox News

幫轉貼

真係好撚嘔心

btw宜家美國吹緊stop asian hate crime

乜都爆出來
玩鳩祖爹爹

華爾街日報︰中國擬要求美方撤銷特朗普對華政策

但係對新疆西藏種族滅絕
緬甸死咁多人都扮睇唔到

有傳美國國會將推「抗中法案」 預估4月進入審議

好似關於AI 5G 半導體 量子野 既標準制定同研究

呢樣已經係公開既秘密黎

I’m not going anywhere

坐正了？

America dies

美國擺左個咁大既頭出黎 之後有咩鬆手 唔使再搞外交

747
希望係假機

Biden’s Military’s Number One Focus – Not China – Not Iran – But Promoting the Rights of LGBTQ Around the World
By Joe Hoft
Published March 19, 2021 at 4:33pm

Kamala Harris Awkwardly Cackles After Reporter Confronts Her on “Help is Here” Tour: If the Covid Bill is So Popular, Why is It Important to Go Out and Sell It? (VIDEO)
March 19, 2021, 3:09pmby Cristina Laila

Joe Biden Says He is “Proud” of Secretary of State Blinken For Being Humiliated by Chinese Envoy on American Soil (VIDEO)
March 19, 2021, 1:34pmby Cristina Laila

把死人奸笑聲真係隔住個閪罩都可以見到個閪樣
同林奠一鳩樣

有時相由心生真係唔到你唔信
整係睇下蔡英文vs賀閪/林奠
幾厚口罩都擋唔住個閪格

一上台就俾中俄撚
美國已經輸咗了

俄國 伊朗 金仔 mon撚住支那考拜登牌
歐洲盟友各自密密搵食

呢2個月狀況。。。

咁都關侵事？

左膠：

拜登中風死撚咗
都係Trump累事

賣國黨

抽得好應

仲唔係有預謀傷人

蓬佩奧接受Sean採訪：.本屆政府不用病毒問題反擊是不可接受的

金管局：美國制裁對香港金融幾乎無影響

係喎

姐係嫌未夠我驚美國加碼重手佢哋痛到講唔到嘢

或者呢刻錯唔晒
但係其他行業仆街

未入肉姐，trump想做既但已經俾老人癡呆停得7788，繼續行緊既又已經適應晒，佢推出黎新果d就不痛不癢

呢個空間我覺得就係支那想要嘅喘息空間
捱過武肺支那又會變返以前
歐豬美豬就坐定定等被人屠宰

我日日等緊尖閣諸島開片

搞得成依個軍演
算唔算美國佬將我国固有領土送畀日本仔

Antrim County in Michigan, Where First System ‘Glitch’ In 2020 Election Was Identified, Decides Not to Use Dominion Voting Machines in Upcoming May Election
March 21, 2021, 11:00amby Joe Hoft

China is the Greatest Existential Threat to the US – Biden’s Actions with Russia Were “Childish” – Former Secretary of State Mike Pompeo
By Joe Hoft
Published March 20, 2021 at 9:15pm

President Trump to Start New Social Media Platform in Two to Three Months: Jason Miller
By Kristinn Taylor
Published March 21, 2021 at 12:55pm

期待

這全都是我国的錯
成日撩交打
美日軍演成功就完全確認尖閣諸島地位
強大我国唔收手真係變炮灰

如果無俾支那喘息空間就好

我国成日吹自己軍事好撚勁嘛 而家人哋要係固有領土搞事啦 仲唔出精

但係咁樣好似有啲對唔住依家被人瘋狂打擊既右派social media

佢唔要打仗嘛
當下結果咪咁
冇得怨

張建宗：撤資嘅公司一定會後悔

條光頭佬都未瞓醒
喺香港撤資與否根本係心態多過難度
撤得亦計好晒條數先撤
仲返嚟
會返得嚟嘅就一早唔撚撤啦

㞖客

不過美國佬未撈完ipo錢
割韮菜

但我寧願佢打（勿屌）

屌 佢講出嚟覺唔覺得好笑

屌客

而家咁睇 唔打係岩
要令21世紀徹底鏟除商馬克斯共產主義
一定要全球陷入黑暗恐懼怒火當中

俄外長：俄中是真朋友 應合作去美元化

-
巧鬆啲

早排先有風吹話連美國自己都想去美元化

Newsmax Reporter Emerald Robinson Grills Psaki: ‘Why Are Illegal Aliens Getting Hotel Rooms When National Guard Were Left to Sleep in Parking Garages and Given Contaminated Food?’ (VIDEO)
By Cristina Laila
Published March 22, 2021 at 1:45pm
708 Comments

United Methodist Church Promotes Hateful Propaganda Alleging Trump Supporters are KKK, Confederate-Supporting Racists
March 22, 2021, 12:17pmby Jim Hoft

咁講法
成半個美國都係KKK

BREAKING UPDATE– James O’Keefe and Project Veritas Release MORE PHOTOS of Kids in Cages at Biden Holding Facilities – 50 with Coronavirus (VIDEO)
By Jim Hoft
Published March 22, 2021 at 8:22am

上年trump 拉攏俄羅斯都已經叫緊糊，而家美國就真係拎起石頭不過普京係咪真係靠攏中國咁又未必，佢都係做緊漁人

呢個發言人真係唔靚女
又冇神氣

左膠會怪侵

俄佬：

Stair force one

左癌

Sidney Powell Tells Judge ‘No Reasonable Person’ Would Believe Her Dominion Conspiracy Theories Were ‘Statements of Fact’

好似有人話講All talk no action嘅係五毛

班傻閪惡過共產黨，已block

你好快入五毛list
利申入咗

巧驚驚

Psaki Says Joe Biden Considering Executive Action on Gun Control in Wake of Mass Shootings
By Cristina Laila
Published March 23, 2021 at 2:49pm

President Trump Says Republicans “Need Better Leadership than Mitch McConnell”
March 23, 2021, 1:25pmby Jim Hoft

“We Need to Ban Assault Weapons!” – Biden Calls For Gun Control After Boulder Shooting – Then Walks Away, Ignores Reporters (VIDEO)
March 23, 2021, 12:51pmby Cristina Laila

Barack Obama Blames Boulder Shooting on “Disaffection, Racism and Misogyny” – Calls For Gun Control
March 23, 2021, 12:12pmby Cristina Laila

呢個真係唔知有生之年系列

支那：中国的人民幣才是全球化 打倒美國 取代美元

突發！歐亞航運再出事！長榮巨型貨輪堵塞蘇伊士運河！

川普大總統回歸

全力支持

咱国最強

得到準印太總司令認可

諗起都扯扯地
人仔結算系統

我都改咗，1月20之後

不得了
數字b

傳法興及星展銀行減少租用的寫字樓樓層數目

BREAKING: Over 200 Chinese Vessels in Line Formation Sighted in Philippine Sea within Philippine Exclusive Zone
By Jim Hoft
Published March 24, 2021 at 7:47am

擊敗美國了
征服宇宙了

breaking news

趕班垃圾中資走

咪又係查幾年, 跟住話冇嘢搵到

查得嚟夠鐘到下一屆舞弊

初選都出唔到, 仲會理你講乜?

都話冇舞弊, 明唔明?

支那四大銀行包晒佢囉

莞式IFC

GAO to Determine Whether Joe Biden Broke the Law by Freezing Money For Border Wall in Violation of Budget Rules
By Cristina Laila
Published March 24, 2021 at 12:05pm

後邊太多利益集團未傾得掂
宜家雜種都唔知收買邊個好 宜家d總統權既力權散開晒比好多唔同既人同派系

Minnesota “Cinderella” Theater Production Cancelled After 98% of Cast Was White
March 24, 2021, 11:54amby Jim Hoft

Kamala Harris to hold discussion with Bill Clinton on 'empowering women and girls,' igniting criticism
'Is this a ... joke?' asked Juanita Broaddrick

By Sam Dorman | Fox News

應該好快會上訴

痴呆燈麻煩大了

Gateway pundit

鎖定：中共病毒爆發點位於武漢市兩個病毒研究所之間

有智慧嘅就等美帝派系自己內鬥
但維尼熊唔似會等運到
買錯邊就好睇
而定都考驗緊美國內鬼

t’s Worse Than We Thought: FOX News Reporter Says Joe Biden Was Asked But Had No Idea He’s Holding a Press Conference on Thursday (VIDEO)

正常狀態

其實佢地係當佢地呢班人係tran定women

左膠: transgender women

Pelosi Says It’s Her “Right” to Seat and Unseat Any Member of Congress – As She Moves to Unseat Iowa Republican (VIDEO)
March 25, 2021, 4:47pmby Cristina Laila 904

獨裁共產黨手法

只要佢打擊中共產黨 我仲係支持佢

可惜佢老細係拜登
如果唔係我都會支持佢

Oakland Mayor Announces Program to Give $500 Per Month to Low-Income Families – But Not If They’re White
March 25, 2021, 4:00pmby Cristina Laila

佢地位隨時高過拜燈

Cover 見到trump

Trump responds to Biden claim he left children 'starving' on Mexican side of border: 'Outrageous'
The former president slammed Biden for curtailing wall construction and canceling 'Remain in Mexico' agreement with President Obrador.

By Charles Creitz | Fox News

偉大的Donald J Trump 同Pompeo

我希望佢地Comeback

你信佢會真心打擊中共產黨?

無形之手

好撚正

萬能key
Trump幾時番去啊

Trump Associate: “Not a Chance in Hell” Donald Trump will Go Back on Twitter
March 26, 2021, 8:35amby Jim Hoft

我係記者見到佢個痴呆樣都廢事問

Beyond Parody: Kamala Harris and Epstein Pal Bill Clinton Host Event on ‘Empowering Women’ (VIDEO)
By Cristina Laila
Published March 26, 2021 at 3:34pm

BORDER SHOCK! GOP Senators Describe ‘Biden Arrows’ at Border to Direct Illegals to Free Services — Eight Hour Catch and Release into US Interior
By Jim Hoft
Published March 26, 2021 at 3:58pm

CNN左派媒體，開始談論病毒來源武漢實驗室。訪問前CDC主任

#18 回覆

Michigan GOP Could Pass Election Integrity Laws Without Dem Governor’s Approval
March 27, 2021, 10:10amby ProTrumpNews Staff

Michigan 州參眾兩院
都係GOP控制

Mayorkas terminates 32 members of Homeland Security Advisory Council, says time to 'reconstitute'
Mayorkas fires almost all members of Homeland Security Advisory Council
The Biden administration has reversed a number of key Trump-era immigration policies

By Adam Shaw | Fox News

President Trump Tells Judge Jeanine He Will Travel to the Border ‘Over the Next Couple of Weeks’ (Video)
By Kristinn Taylor
Published March 27, 2021 at 9:30pm

VIDEO: Leftists Side With Criminals Who Took Correctional Officer Hostage, Mob Harasses Female Jail Employee Leaving Work
By Cassandra Fairbanks
Published March 27, 2021 at 9:22pm

其他po睇到, 侵侵office同列根非常相似

推啊
快啲開到5啦

想睇佢柒

拜登咁柒，美國人真係忍到四年？有冇可能民變推番拜登及其民主黨執政嘅政府

Anyone But Trump
左膠會忍耐到
左膠寧願失業都要踢走Trump

安倍晉三：日本和亞洲已成美中對立最前線

習總再加速

要睇埋deep state忍唔忍到
Morgan Rothschild 北約組織呢啲

習總開分身 為什麼需要等

BCI 瑞士總部 :決定無限期取消新疆棉企「良好棉花」認證

佢復出未

如果佢用影子身份可以做到更多
唔浮上面會安全得多

可能忙緊攪社交平台
之前有消息話仲要多兩三個月

WOW: Biden Admin Waves Background Checks for Caregivers at Child Migrant Facilities
March 28, 2021, 1:45pmby Cassandra Fairbanks

Corey Lewandowski: President Trump’s Social Media Platform Will be Interactive and Will Allow Users to Interact Without Fear of Being Canceled
March 28, 2021, 9:03amby Jim Hoft

REPORT: Biden Preparing To Sign Executive Order On Gun Control
March 28, 2021, 1:34amby Mike LaChance

WOW! CAUGHT ON VIDEO – Biden Operative Harasses, Tries to Block Sen. Ted Cruz from Filming Joe Biden’s Caged Children (VIDEO)
By Jim Hoft
Published March 28, 2021 at 9:21am

左膠表示：睇唔到

緬甸都死咁多人
左膠都一樣睇唔到

They’re Coming for Your Guns: Biden Admin Urges Supreme Court to Allow Police to Take Guns from Homes without a Warrant
By Jim Hoft
Published March 28, 2021 at 3:57pm

印錢如印票

[ATNA又嬴] 布林肯暗示拜登政府不會因疫情懲罰中國

華裔左膠繼續擁護共產黨比人打係抵撚死

然後spin genocide去racism

Major World Banks Warn of Billions in Losses Today After They Exit Positions with Large US Hedge Fund
March 29, 2021, 8:15amby Joe Hoft

Joe Biden Is Lost – European Analyst Bravely Describes Joe Biden’s Cognitive Decline “He’s Incapable of Being President of the United States”
March 29, 2021, 8:00amby Joe Hoft

入定花生等睇戲

JUST IN: Supreme Court Denies Bid by Judicial Watch to Require Hillary Clinton Testify Under Oath About Her Emails
March 29, 2021, 11:44amby Cristina Laila

四月中又派錢，就快變澳門

Schumer plotting new way to pass a third Democratic spending bill without needing single GOP vote
Schumer plots new way to bypass Republicans on Biden's third economic spending bill
Schumer aides believe they have legal authority to use reconciliation a third time this year

By Megan Henney | Fox News

Pompeo to Newsmax: My First Priority Is '22

Kamala Harris Musters Fake Accent, Laughs Hysterically When Discussing Struggling Parents Who Aren’t Able to Send Their Kids to School
March 29, 2021, 9:11pmby Cristina Laila

美國前國安官員受左媒專訪明示 病毒與武漢研究所有直接關係

President Trump Launches New Website! –>
By Joe Hoft
Published March 30, 2021 at 7:45am

Amish community may have reached coronavirus ‘herd immunity,’ health official says

龐佩奧：WHO報告就是CCP-WHO攪混水的延續。武漢病毒所一直是最有可能的病毒來源，而WHO是中共的共謀。

Josh rogin

然後某癡呆總統繼續供養WHO

然後痴呆登可以下台
完全佢既任務

成*

HUGE! President Trump Announces He’s Thinking About Holding a Rally Soon “To Let Everybody Know There’s Hope in the Future”
March 31, 2021, 10:58amby Jim Hoft

BREAKING: Facebook REMOVES PRESIDENT TRUMP’S VOICE on Platform — Will Not Allow Video Interview with His Daughter-in-Law on Their Platform!
March 31, 2021, 10:32amby Joe Hoft

It Appears YouTube Is Removing ‘Dislikes’ on Videos Because Biden Is Terribly Disliked
By Joe Hoft
Published March 31, 2021 at 9:48am

HUGE BREAKING NEWS: Arizona Senate Republicans Courageously Announce Team Who Will Perform Maricopa County Election Audit and It’s Good News for America!
March 31, 2021, 4:05pmby Joe Hoft

聯合新聞網
喬州強硬修法：限制通訊投票 擴大立法機關控制權

明報
喬治亞州簽新投票法 拜登斥「殘暴」

Joe Biden and His Handlers Kick Reporters Out of East Room After Brief Remarks at Top of First Cabinet Meeting

這條例其實幾正常

JUST IN: EPA Administrator Michael Reagan (appointed by Pres. Biden) to fire all experts hired under the Trump administration, a move he says will restore “science” and “trust in the agency” -WaPo

一定你德州既錯

WATCH: Psaki Declines to Say What Biden Will Do to Beef Up Border Security in Light of Horrifying Video of Toddlers Being Tossed Over Wall by Smugglers
April 1, 2021, 4:37pmby Cristina Laila

諗起都覺得好癲

係左膠同拜登眼中係唔正常
比你喬洲贏咗
仲拎咗兩個參議院位
但唔好忘記喬州參眾兩院都係GOP控制

btw 喬洲州長無啦啦轉死性撐Trump再參選
仲要特登簽呢個法案

“Worst Voter Suppression Since Jim Crow” – Democrats Furious After Texas Senate Passes Election Integrity Bill Limiting Mail-In Voting
April 1, 2021, 7:20pmby Cristina Laila

Russia Mounting Massive Show of Force in Russian-Occupied Crimea and Ukraine (VIDEO)
By Joe Hoft
Published April 1, 2021 at 7:35pm

其他紅州幾時捨得跟機

好似已經跟緊

閆麗夢琴日上newsmax

睇完樓上個tweet
開心咗五秒
左癌又發作

Psaki Gets Testy When Asked Why Biden Urged MLB to Move its All-Star Game From Georgia Over Voting Law, But Won’t Call For Boycott of Winter Olympics in Beijing (VIDEO)
By Cristina Laila
Published April 2, 2021 at 5:30pm

左癌而家好叻石頭腳

大企業真係好驚GA造票機消失

American Airlines Condemns Texas State Senate For Passing Election Integrity Bill Limiting Mail-In Voting
By Cristina Laila
Published April 2, 2021 at 7:09pm

GA 通過完
TX 一定跟

MLB 今日都搬走 all stars game，都唔撚知乜料

今日先講，好多紅州會跟，現在跟本一定喺 vote id 個到做 talking pt

真係衰搖擺州幾乎都係民主黨州長控制

btw GA GOP 25仔州長
到底食咗咩藥
仲要撐Trump 2024

係就係民主黨州長姐

但係賓州同威州
參眾兩院都係共和黨控制

投完dominion都可以搬d票去對家，有鬼用咩，ban 9 埋個系統先係治本

話咁快就四月了，天氣好熱

可能真係有痛腳

有冇痛腳我就唔知. 不過當時GA 州長有一日話可以查票, 好似同一日就有呢單意外

Loeffler campaign staffer, 20, dies in South Georgia crash

侵侵做
左癌：Trump is a racist/nazi/...

拜登做
左癌：(數緊人民幣，扮睇唔到)

唔好叫左膠，叫左癌

咩含意

美國班友都知中共叉隻腳干預佢地選舉

左毒

心水清多數撐Trump
奶共要擁護共產黨多數都係撐China Joe

今年真係好熱，四月要開冷氣了

懷疑有部分反共既想sleepy joe上
因為有太多佢既痛腳 班人可以係後臺操控佢

開緊冷氣了

影子大掌櫃

Barack Obama Cheers MLB’s Decision to Move All-Star Game Out of Georgia Which Will Cost Atlanta Tens of Millions in Revenue
April 3, 2021, 11:55amby Cristina Laila

Pentagon OKs Third Military Base to House Unaccompanied Illegal Alien Minors Amid Biden Border Surge
April 3, 2021, 4:45pmby Cristina Laila

DEM真係好鐘意用支共手段

這單野有排燒

成日死出嚟

幫轉貼
Bloomberg 報導:

今次連 FB 老細都中招

唔知要比人罰幾錢

(突發）特朗普總統呼籲全美人民杯葛職業棒球MLB！

佢都on9
我買股份我都有certificate架
開AGM原來係呀豬呀狗都入得去?

左翼=毒瘤

弱智先要靠奶共搵食

左癌同民主黨: 睇唔到

上年已經del 左fb

STUNNING HYPOCRISY: Major League Baseball Requires Photo ID to Pick Up All-Star Tickets — But Boycott Georgia Over Voter ID Law for Elections
By Jim Hoft
Published April 3, 2021 at 9:22pm

Hunter says he began relationship with late brother’s widow when she was at her ‘neediest,’ he at his ‘lowest’
Hunter and Hallie's relationship went public after his estranged wife Kathleen found texts between him and Hallie

By Morgan Phillips | Fox News

Hunter Biden says in memoir he wouldn’t take Burisma job again but insists it wasn’t ‘unethical’
Says he grabbed the huge salary partly to spend more time with his brother Beau, who had brain cancer

By Morgan Phillips | Fox News

same

Radical left= ccp virus

成個左翼都係病毒

佢真識食

佢呀哥哥

侵侵出嚟未呀

HBO的王牌脫口秀主持人Bill Maher在節目中和嘉賓一起討論病毒的實驗室來源

入面有小部分內容

左癌依家扮醒覺
佢地係咪想提支那找番尾數

國會山單野因為開槍係黑人，即刻冇人報

集體失明

Are Now Attacking the Auditors Selected by Arizona’s Senate to Audit the 2020 Election Results in Maricopa County
April 4, 2021, 11:35amby Joe Hoft

FRAUDS: MLB Boycotted Georgia Allstar Game a Day After Expanding Deal with Communist Chinese
By Jim Hoft
Published April 4, 2021 at 4:16pm

人民幣真係香

H.R.1《為人民法案》（For the People Act）
幾時會去到參議院

見眾議院GOP好齊心反對
參議院會唔會有10個GOP 賣美國反骨仔
支持呢個法案？？？

如果真係有10個共和黨反骨仔支持
共和黨可以滅黨都似
成個美國加速玩撚完
民主黨就可以永久一黨專政萬歲

就係等滅黨之後過檔

呢單野燒番轉頭
發起條友發現取消 all star game 到頭來係黑人同拉丁人奶晒野損失慘重
大叫唔好呀

yeah man same too忍痛割包皮咁

全面中華人民共和國美利堅特別行政省
14億中國人都可以投票
(不過唔包括香港人台灣人)

delete 左都冇用
人地拎到你電話同 Facebook 名
資料係 2019 年，即係你都仲可能 on list

美國國會山報開始引述專家稱 病毒可能來自實驗室

左癌：唔好歧視中國
拜登：病毒係來自美國實驗室

請登兄一定要咁講
咁川普就馬上回白宮

畀美國人感受下左膠世界的禍害

姐係點 死因都有得唔計？

就算佢拎到我19年email 同電話地址，咁我上年都轉得7788免疫

又係呢D招數

美國保守派媒體開始報導福奇資持的武漢實驗室研究未獲HHS審核

一步一腳印

有拜登
唔驚

運𤴆唯握
留係白宮訓覺

可能MLB 係覺得Georgia 個投票法例唔夠強